俄羅斯女兵退伍 為何很難嫁出去？

俄羅斯女兵退伍 為何很難嫁出去？
16:522020/03/10 話題 黃瀞儀
俄羅斯女兵退伍 為何很難嫁出去？(圖片取自/達志影像)
俄羅斯女兵退伍 為何很難嫁出去？(圖片取自/達志影像)

俄羅斯最讓人印象深刻就是美女超多！有著東斯拉夫人的精緻五官、高挑身材，烏克蘭也屬東斯拉夫人，亦是世界知名出產美女的國家，但俄羅斯女兵退伍之後，單身比例卻非常高，究竟是為什麼呢？

俄羅斯男女比例懸殊，男少女多的情況下，男性挑選另一半就顯得嚴格又挑剔，俄羅斯男性大多偏好嬌小女性，而成為女兵條件之一，一定不能太嬌小；再來是女兵個性較為霸道強悍，一個家庭裡若是夫妻雙方都很強硬，可能免不了時常吵架起爭執。

如果真的起爭執甚至大打出手怎麼辦？俄羅斯男女兵都是一起受訓，一般男性根本無法與之抗衡；還有男性認為女兵服役期間，飲食量非常大，退伍之後飲食習慣若是沒改變，身材很快就會走樣，因此退伍的女兵在結婚市場裡，相對比較吃虧。

先前網路上爆紅的俄羅斯最美檢察長，現任議員的她不久前證實離婚，婚姻短短維持一年，丈夫受訪時曾表示，離婚原因是「一山不容二虎」，坦承是女方更為強勢，所以決定讓妻子自己選擇接下來的道路。© 1995 - 2019 China Times Group.

我無所謂
最好晚晚女上強姦我

係咪爭梗啲嘢？

晚晚假鳩爆菊 滴蠟
踢鳩 皮帶鞭打

下世要做俄佬

照殺

晚晚俾佢屌

《立會初選》合作係本土贏嘅契機

好撚正

拉 時事貼女

好多都好一般

個個都咁高，奶閪都唔洗痞低

Ig?

正

拉

我有following佢ig.